同朋友六點出市中心食飽飽就返機場

Be Water唔係叫你散水
係懷疑唔對路就行開少少睇水
想休息又得 食飯又得 訓個教都得
最緊要下次出返來

今日當然係唔對路
有冇見過唔係天災但水牌紅哂？
唔緊要 證明我地行岩路
六點咪快閃 旅客返哂機場我地又浦頭

唔講咁多 訓醒聽日見

813見